明知幫緊對家都繼續？夠竟邊個得益？

係咪想對家贏想個運動死？！

係，黎明行動有效影響好多人被停課被停工，影響經濟活動......

但係點解PoPo呢幾日放軟手腳先？

點解建制吹雞叫解放軍同藍屍出嚟洗街？仲話比狂徒擲汽油彈？傳媒點形容抗爭者？

好明顯係為區選拉票啦！！！放軟手腳就係為咗累積民怨！你估繼續堵路suck鐵多一個星期中共港共就會立即讓步？之前點解撤回送中條例？點解近期吹風做獨立調查？主要係因為貿戰同人權法威脅呀，外匯先至係中共春袋！當然如果長時間做黎明行動影響經濟係有用，但係民怨一定都會不斷累積，有利有弊啦！

但係如果呢個星期繼續做，明知係幫緊對家都繼續？夠竟邊個得益？邊個係人邊個係鬼？？？

中共係好好好緊張區選㗎，點解？

因為會影響特首選舉話事權！區選大勝本土派民主派都可以造王！

跪求手足認真考慮一下先停一個星期，只係一星期就可以再嚟過！我唔係休息L ！只係想討論有效策略，唔好比對家得逞！

突然便平靜，對家先至束手無策，反而會搵白衣人搞破壞，或者製造何君堯式馬騮戲博同情，到時先反攻都未遲。

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

推11

推12

推13

推14

推15

推16

推17

推18

推19

推20